突發 學生動源突然四處邀請中學生團體星期五圍政總

你好，我哋學生動源計劃喺星期五下午四點號召中學生前往政府總部加入政府所舉辦嘅中學生會議，希望邀請你哋到時一齊前往政府總部加入政府閉門會議。

我哋進入政府加入會議將會有兩個前設：
1.容許所有到場中學生入內參與
2.容許記者進入會議場地進行採訪

如政府未能答應以上兩項要求我哋將唔會加入會議。

敬覆

2019年7月17號
學生動源

唔係應該拒絕所有中學生去開會咩
費事俾政府話聽咗民意

咁樣嘅話佢哋有少少前言不對後語一開始又話點都唔好做

屌搞咩呀 講真大學生都未必代表到啦
搵中學生參觀咩

萬一林鄭真係肯傾咁點算

推

都廢事派

唔好咁蠢俾人當工具
開完就話傾好咗
連累成個運動

直接用科大封信答就得 咩條件都未得到就同中傾 你地呢種叫做投降

回應訴求就夠
唔需要會議

其實我係度念,你聲明講完,都阻唔到紅底校派學生去
如果base on咁念,佢衝,我覺得可以理解

圍就支持
傾！不了 無野好傾

政府所舉辦嘅中學生會議

代議士唔搵、大學生入唔到手，
依家就再搵中學生開齋

兜口兜面屌佢

佔中個陣都話左比你聽，搵你地去開會同玩鳩你一樣。
你行得入去呢個閉門會議，即係玩死自己。
唔通你覺得中學生行入去同佢講就有用？
定係覺得行入去就拎到光環。

林奠想見識下咩叫公民教育

但點知見到既係公民抗命

有咩好傾呀

一人組織刷存在感姐

我都覺得係 純粹係佢哋想死灰復燃

希望邀請你哋到時一齊前往政府總部加入政府閉門會議。
屌你老母呀

得咁少條件 唔係掛

人地tg channel無post過呢段，source呢

乜個聲明咁柒用廣東話

肯定又係搵班紅底學校既去照稿讀, 之後就話聽左訢求咁做公關show

中學生無得拒絕，林奠肯定搵教育局叫學校要脅d學生出席

【學生動源緊急呼籲全體中學生切勿參與和政府閉門會議】廣傳🔈

學生動源緊急呼籲全體中學生切勿參與民政事務局於本星期五即2019年7月19日下午4點30分至6點於香港添馬添美道2號政府總部西翼26樓政策創新與統籌辦事處多功能場地所召開的閉門會議。

早前政府曾嘗試聯絡香港各大專學生會進行閉門會議，企圖營造出大專學生會作為反送中運動大台代表，幸好大專學生會並沒有答應政府進行閉門會議。

但據消息了解近日政府以民政事務局名義聯絡中學生表示希望於本月19日安排中學生與政務司司長張建宗、香港特別行政區特首林鄭月娥以及制定中央政策相關的官員會面，並表示會議將不會有任何記者採訪，形同閉門會議。

但有關閉門會議並無交代目的，僅表示希望聆聽學生意見，有見及此學生動源強烈建議任何中學生切勿出席有關會議以免被香港特區政府利用，以營造出已聆聽青年人的聲音之假象。

學生動源不排除將於當天號召市民到場抗議。

2019年7月17日
學生動源

轉自學生動源fb

屌,係咪freak架樓豬

Source?

唔好淨係睇有冇P牌

咪搞咁撚多野啦 之前唔係叫人唔好去咩？就算比你入到去 咪又係個三篤屁 佢要溝通 就同全香港市民溝通 咪撚閉門撚啲中學生

source呢?
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

you are fake news

ｓｏｕｒｃｅ？

Ig 佢哋direct各個中學生組織

自己追post thx

大陸撚學生必去，香港人學生就算去都不代表我

啱啱俾咗圖

屌你垃圾PO,由佢沈,又冇source

比撚左啦屌你老母 俾啲耐性啦柒頭

其實佢係明知一定會有紅校出黎,所以專登叫埋傳媒監實佢地?

唔好意思,太過緊張有啲躁,sorry

樓主
SOURCE呢

唔緊要啦我開個個新大家俾啲力水去推new post

要傾就出嚟傾，搵中學生傾？

屌你班友又想點呀

五大訴求
一係就OK
唔OK就收皮返屋企

做乜FB無

傾你老母呀 無人信你呀 賊婆

下次揾小學生

前乜野設呀
On99

同一班18歲都未有既學生傾有咩意義?心智思想都未成熟,咪擺中學生上台

真係既話 撐警班仆街咪打死佢地？！

source？

屌佢fb又話叫人唔好去嘅？

傾乜鳩呀 個前設你港共響應咗五大訴求先可以同示威者deal後續行動 冇人同你傾五大訴求呀

source?????

佢叫人唔去既？

去一定係歷史罪人 夠膽就去

星期五

中學生代表我？
咁我頭先都搵左隻貓代表林鄭月娥，
同佢傾左陣，佢都答應晒5大訴求。
林鄭你照做得啦

有咩野到時好難夠人幫佢地

小學生唔得就毅進

你地中學生憑咩代表香港人去同林鄭傾？
五大訴求就五大訴求 得就一句 唔得就唔洗傾

唔好去，去咗變大台俾人擺上臺，一褲都係 💩

大學生唔去
但紅底中學冇得唔去
啲學校一定迫佢哋
真係冇辦法
林奠一定話已經聽左年青人意見
唔好話我睇死
佢一定係咁

中學生
不如搵大人傾傾先？

笑到仆街

如果個乜乜動員背後喺中學生推動
而有中學生答應
證明佢哋完全無足夠嘅政治觸覺去處理件事

仲學人開閉門會議 唔好未學行先學走啦
唔係要做老屎忽 但自己諗下點解前輩們(大學生)
會一致拒絕談話先啦

咪on9